HBO - TLOU 傳黑人男星Mahershala Ali獲接洽出演男主角Joel

Blackwashing?

好懷念黑人配角永遠死先既年代

是但啦反正TLOU個名已經臭晒
為左迎合左膠
係都要加啲政治正確嘅元素落去
真係冇眼睇

艾麗（小孩版）變誇性別有冇得諗

點解身為垃圾人種既香港人咁鐘意歧視黑人

咁 Elliot Page 實走唔甩，中晒咁多範

咁TLOU2咁即係打死黑人
white supremacist

最正啦根本
根本就預左佢做
乜都唔駛做就拎晒光環 爽死

比變性人打死就冇問題啦

佢暫時應該唔肯做返女人角色

又想D人憎個演員

等睇官方評分勁高然後網民負評如潮

岩呀
打鳩爆佢個高爾夫頭啦
敢唔敢打啊宜家?

下集換返白人演員做先打golf

男主角都變黑人
個角色變做變性人搞掂哂

而家話係Pedro Pascal 做Joel